Video Media Player 

System Przygotowywania Danych Uczących dla sieci Neuronowej
Rozpoznającej znaki kolejowe

Do działania programu potrzebne oprogramowanie:
ghostscript wersja 10.02.01
Musi byc w takiej lokalizacji
ghostscript_path = r'C:\Program Files\gs\gs10.02.1\bin'

System Operacyjny:
Windows 10 Home Premium

Skróty Klawiszowe
Play,Stop  --> Spacja
Prev 10sec --> left arrow
Next 10sec --> right arrow

InpuSt: 
MP4 MOV MKV AVI WMV | 30FPS | AVC HEVC AV1
1440p
1920X1080p
1280px720p
1024px576p
854x480p
360p
240p

Output: 
PNG - Nazwa znaku
PNG - Wspolrzedne pola rozpoznawanego znaku za zrzucie ekranu video


Charakterystyczne scinanie jest efektem zastosowania suwaka 100 działkowego
Im dłuższe video tym lepiej
Brak obsługi dźwięku

TODO:
Zmienic przeskalowanie okna-> zrzuty obecnie są przesuwane lekko w prawo